export const basicQuiz = {
  "questions": [
    {
      "question": "ржЗржирзНржЯрж╛рж░ржирзЗржЯ ржХрзА?",
      "options": [
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ ржарж┐ржХрж╛ржирж╛",
          "icon": "ЁЯТ╗"
        },
        {
          "text": "ржмрж┐рж╢рзНржмржмрзНржпрж╛ржкрзА рж╕ржВржпрзБржХрзНржд ржХржорзНржкрж┐ржЙржЯрж╛рж░ ржирзЗржЯржУрзЯрж╛рж░рзНржХ ржпрж╛ рждржерзНржп ржЖржжрж╛ржи-ржкрзНрж░ржжрж╛ржи ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯТ╗"
        },
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ рж╕рж╛рж░рзНржнрж╛рж░ ржпрж╛ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ рждржерзНржп рж╕ржВрж░ржХрзНрж╖ржг ржХрж░рзЗ ржПржмржВ ржкрж╛ржарж╛рзЯ",
          "icon": "ЁЯТ╗"
        },
        {
          "text": "Browser Settings > Privacy > Clear browsing data",
          "icon": "ЁЯТ╗"
        }
      ],
      "answer": "ржмрж┐рж╢рзНржмржмрзНржпрж╛ржкрзА рж╕ржВржпрзБржХрзНржд ржХржорзНржкрж┐ржЙржЯрж╛рж░ ржирзЗржЯржУрзЯрж╛рж░рзНржХ ржпрж╛ рждржерзНржп ржЖржжрж╛ржи-ржкрзНрж░ржжрж╛ржи ржХрж░рзЗ"
    },
    {
      "question": "ржУржпрж╝рзЗржм ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж╛рж░ ржХрзА?",
      "options": [
        {
          "text": "ржЖржкржирж┐ ржпрзЗрж╕ржм ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗ ржЧрж┐ржпрж╝рзЗржЫрзЗржи рждрж╛рж░ рждрж╛рж▓рж┐ржХрж╛",
          "icon": "ЁЯМР"
        },
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ рж╕ржлржЯржУржпрж╝рзНржпрж╛рж░ ржпрж╛ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ ржжрзЗржЦрж╛рж░ ржЬржирзНржп ржмрзНржпржмрж╣рж╛рж░ ржХрж░рж╛ рж╣ржпрж╝",
          "icon": "ЁЯМР"
        },
        {
          "text": "рж╕рж╛ржВржХрзЗрждрж┐ржХ рждржерзНржпржХрзЗ ржЖржмрж╛рж░ ржЖржЧрзЗрж░ ржЕржмрж╕рзНржерж╛ржпрж╝ ржлрж┐рж░рж┐ржпрж╝рзЗ ржЖржирж╛",
          "icon": "ЁЯМР"
        },
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ рж╕рж╛рж░рзНржнрж╛рж░ ржпрж╛ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ рждржерзНржп рж╕ржВрж░ржХрзНрж╖ржг ржХрж░рзЗ ржПржмржВ ржкрж╛ржарж╛рзЯ",
          "icon": "ЁЯМР"
        }
      ],
      "answer": "ржПржХржЯрж┐ рж╕ржлржЯржУржпрж╝рзНржпрж╛рж░ ржпрж╛ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ ржжрзЗржЦрж╛рж░ ржЬржирзНржп ржмрзНржпржмрж╣рж╛рж░ ржХрж░рж╛ рж╣ржпрж╝"
    },
    {
      "question": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ ржХрзА?",
      "options": [
        {
          "text": "ржЕржирж▓рж╛ржЗржирзЗ ржерж╛ржХрж╛ ржЕржирзЗржХ ржУрзЯрзЗржмржкрзЗржЬрзЗрж░ рж╕ржорж╖рзНржЯрж┐",
          "icon": "ЁЯУШ"
        },
        {
          "text": "Ctrl + D ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ Bookmark ржХрж░рж╛ ржпрж╛рзЯ",
          "icon": "ЁЯУШ"
        },
        {
          "text": "ржЗржирзНржЯрж╛рж░ржирзЗржЯрзЗрж░ рждржерзНржп ржЦрзЛржБржЬрж╛рж░ ржЬржирзНржп ржмрзНржпржмрж╣рзГржд ржЯрзБрж▓",
          "icon": "ЁЯУШ"
        },
        {
          "text": "ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж╛рж░ History ржЦрзБрж▓рзЗ",
          "icon": "ЁЯУШ"
        }
      ],
      "answer": "ржЕржирж▓рж╛ржЗржирзЗ ржерж╛ржХрж╛ ржЕржирзЗржХ ржУрзЯрзЗржмржкрзЗржЬрзЗрж░ рж╕ржорж╖рзНржЯрж┐"
    },
    {
      "question": "ржУржпрж╝рзЗржмржкрзЗржЬ ржХрзА?",
      "options": [
        {
          "text": "рждржерзНржпржХрзЗ ржПржоржиржнрж╛ржмрзЗ ржкрж░рж┐ржмрж░рзНрждржи ржХрж░рж╛ ржпрж╛рждрзЗ рждрж╛ ржЕржирзНржп ржХрзЗржЙ ржмрзБржЭрждрзЗ ржирж╛ ржкрж╛рж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯУ▒"
        },
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ ржкрзНрж░рж╛ржЗржнрзЗржЯ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж┐ржВ ржорзЛржб ржпрзЗржЦрж╛ржирзЗ History ржЬржорж╛ рж╣ржпрж╝ ржирж╛",
          "icon": "ЁЯУ▒"
        },
        {
          "text": "Tab-ржПрж░ ржЙржкрж░ Right Click ржХрж░рзЗ Pin ржЕржкрж╢ржи рж╕рж┐рж▓рзЗржХрзНржЯ ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯУ▒"
        },
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ ржПржХржЯрж┐ ржирж┐рж░рзНржжрж┐рж╖рзНржЯ ржкрзГрж╖рзНржарж╛",
          "icon": "ЁЯУ▒"
        }
      ],
      "answer": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ ржПржХржЯрж┐ ржирж┐рж░рзНржжрж┐рж╖рзНржЯ ржкрзГрж╖рзНржарж╛"
    },
    {
      "question": "рж╣рзЛржоржкрзЗржЬ ржХрзА?",
      "options": [
        {
          "text": "Start Menu ржерзЗржХрзЗ Chrome ржмрж╛ Firefox рж╕рж┐рж▓рзЗржХрзНржЯ ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯЦея╕П"
        },
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ ржкрзНрж░рж╛ржЗржнрзЗржЯ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж┐ржВ ржорзЛржб ржпрзЗржЦрж╛ржирзЗ History ржЬржорж╛ рж╣ржпрж╝ ржирж╛",
          "icon": "ЁЯЦея╕П"
        },
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ ржарж┐ржХрж╛ржирж╛",
          "icon": "ЁЯЦея╕П"
        },
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗ ржкрзНрж░ржмрзЗрж╢рзЗрж░ ржкрж░ ржкрзНрж░ржержо ржпрзЗ ржкрзГрж╖рзНржарж╛ ржжрзЗржЦрж╛ ржпрж╛ржпрж╝",
          "icon": "ЁЯЦея╕П"
        }
      ],
      "answer": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗ ржкрзНрж░ржмрзЗрж╢рзЗрж░ ржкрж░ ржкрзНрж░ржержо ржпрзЗ ржкрзГрж╖рзНржарж╛ ржжрзЗржЦрж╛ ржпрж╛ржпрж╝"
    },
    {
      "question": "ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж╛рж░ ржЯрзНржпрж╛ржм ржХрзА?",
      "options": [
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗ ржврзЛржХрж╛рж░ рж╕ржорзЯ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж╛рж░рзЗ ржЬржорж╛ рж╣ржУржпрж╝рж╛ ржЫрзЛржЯ рждржерзНржп",
          "icon": "ЁЯУД"
        },
        {
          "text": "ржЖржкржирж┐ ржпрзЗрж╕ржм ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗ ржЧрж┐ржпрж╝рзЗржЫрзЗржи рждрж╛рж░ рждрж╛рж▓рж┐ржХрж╛",
          "icon": "ЁЯУД"
        },
        {
          "text": "Tab-ржПрж░ ржЙржкрж░ Right Click ржХрж░рзЗ Pin ржЕржкрж╢ржи рж╕рж┐рж▓рзЗржХрзНржЯ ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯУД"
        },
        {
          "text": "ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж╛рж░рзЗ ржПржХрж╛ржзрж┐ржХ ржкрзГрж╖рзНржарж╛ ржПржХрж╕рж╛ржерзЗ ржЦрзЛрж▓рж╛рж░ ржЙржкрж╛ржпрж╝",
          "icon": "ЁЯУД"
        }
      ],
      "answer": "ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж╛рж░рзЗ ржПржХрж╛ржзрж┐ржХ ржкрзГрж╖рзНржарж╛ ржПржХрж╕рж╛ржерзЗ ржЦрзЛрж▓рж╛рж░ ржЙржкрж╛ржпрж╝"
    },
    {
      "question": "Bookmark ржХрзАржнрж╛ржмрзЗ ржХрж░рзЗ?",
      "options": [
        {
          "text": "рждржерзНржпржХрзЗ ржПржоржиржнрж╛ржмрзЗ ржкрж░рж┐ржмрж░рзНрждржи ржХрж░рж╛ ржпрж╛рждрзЗ рждрж╛ ржЕржирзНржп ржХрзЗржЙ ржмрзБржЭрждрзЗ ржирж╛ ржкрж╛рж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯЧВя╕П"
        },
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗ ржкрзНрж░ржмрзЗрж╢рзЗрж░ ржкрж░ ржкрзНрж░ржержо ржпрзЗ ржкрзГрж╖рзНржарж╛ ржжрзЗржЦрж╛ ржпрж╛ржпрж╝",
          "icon": "ЁЯЧВя╕П"
        },
        {
          "text": "Ctrl + D ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ Bookmark ржХрж░рж╛ ржпрж╛рзЯ",
          "icon": "ЁЯЧВя╕П"
        },
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ рж╕рж╛рж░рзНржЪ ржЗржЮрзНржЬрж┐ржи",
          "icon": "ЁЯЧВя╕П"
        }
      ],
      "answer": "Ctrl + D ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ Bookmark ржХрж░рж╛ ржпрж╛рзЯ"
    },
    {
      "question": "ржЗржирзНржЯрж╛рж░ржирзЗржЯ ржХрзБржХрж┐ ржХрзА?",
      "options": [
        {
          "text": "рж▓рзЛржХрзЗрж╢ржи рж▓рзБржХрж┐ржпрж╝рзЗ ржирж┐рж░рж╛ржкржжрзЗ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬ ржХрж░рж╛ ржпрж╛ржпрж╝",
          "icon": "ЁЯФТ"
        },
        {
          "text": "Virtual Private Network ржпрж╛ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж┐ржВ ржирж┐рж░рж╛ржкржж рж░рж╛ржЦрзЗ",
          "icon": "ЁЯФТ"
        },
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗ ржкрзНрж░ржмрзЗрж╢рзЗрж░ ржкрж░ ржкрзНрж░ржержо ржпрзЗ ржкрзГрж╖рзНржарж╛ ржжрзЗржЦрж╛ ржпрж╛ржпрж╝",
          "icon": "ЁЯФТ"
        },
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗ ржврзЛржХрж╛рж░ рж╕ржорзЯ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж╛рж░рзЗ ржЬржорж╛ рж╣ржУржпрж╝рж╛ ржЫрзЛржЯ рждржерзНржп",
          "icon": "ЁЯФТ"
        }
      ],
      "answer": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗ ржврзЛржХрж╛рж░ рж╕ржорзЯ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж╛рж░рзЗ ржЬржорж╛ рж╣ржУржпрж╝рж╛ ржЫрзЛржЯ рждржерзНржп"
    },
    {
      "question": "ржУржпрж╝рзЗржм рж╕рж╛рж░рзНржнрж╛рж░ ржХрзА?",
      "options": [
        {
          "text": "Ctrl + T ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ",
          "icon": "ЁЯза"
        },
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ рж╕рж╛рж░рзНржнрж╛рж░ ржпрж╛ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ рждржерзНржп рж╕ржВрж░ржХрзНрж╖ржг ржХрж░рзЗ ржПржмржВ ржкрж╛ржарж╛рзЯ",
          "icon": "ЁЯза"
        },
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ ржПржХржЯрж┐ ржирж┐рж░рзНржжрж┐рж╖рзНржЯ ржкрзГрж╖рзНржарж╛",
          "icon": "ЁЯза"
        },
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ рж╕ржлржЯржУржпрж╝рзНржпрж╛рж░ ржпрж╛ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ ржжрзЗржЦрж╛рж░ ржЬржирзНржп ржмрзНржпржмрж╣рж╛рж░ ржХрж░рж╛ рж╣ржпрж╝",
          "icon": "ЁЯза"
        }
      ],
      "answer": "ржПржХржЯрж┐ рж╕рж╛рж░рзНржнрж╛рж░ ржпрж╛ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ рждржерзНржп рж╕ржВрж░ржХрзНрж╖ржг ржХрж░рзЗ ржПржмржВ ржкрж╛ржарж╛рзЯ"
    },
    {
      "question": "VPN ржХрзА?",
      "options": [
        {
          "text": "Browser Settings > Privacy > Clear browsing data",
          "icon": "ЁЯУб"
        },
        {
          "text": "Virtual Private Network ржпрж╛ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж┐ржВ ржирж┐рж░рж╛ржкржж рж░рж╛ржЦрзЗ",
          "icon": "ЁЯУб"
        },
        {
          "text": "Start Menu ржерзЗржХрзЗ Chrome ржмрж╛ Firefox рж╕рж┐рж▓рзЗржХрзНржЯ ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯУб"
        },
        {
          "text": "Ctrl + N ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ",
          "icon": "ЁЯУб"
        }
      ],
      "answer": "Virtual Private Network ржпрж╛ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж┐ржВ ржирж┐рж░рж╛ржкржж рж░рж╛ржЦрзЗ"
    },
    {
      "question": "Encryption ржХрзА?",
      "options": [
        {
          "text": "ржирждрзБржи ржирждрзБржи ржЯрзНржпрж╛ржмрзЗ ржмрж┐ржнрж┐ржирзНржи ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ ржЦрзБрж▓рзЗ",
          "icon": "ЁЯзн"
        },
        {
          "text": "Tab-ржПрж░ ржЙржкрж░ Right Click ржХрж░рзЗ Pin ржЕржкрж╢ржи рж╕рж┐рж▓рзЗржХрзНржЯ ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯзн"
        },
        {
          "text": "Bookmark ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯзн"
        },
        {
          "text": "рждржерзНржпржХрзЗ ржПржоржиржнрж╛ржмрзЗ ржкрж░рж┐ржмрж░рзНрждржи ржХрж░рж╛ ржпрж╛рждрзЗ рждрж╛ ржЕржирзНржп ржХрзЗржЙ ржмрзБржЭрждрзЗ ржирж╛ ржкрж╛рж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯзн"
        }
      ],
      "answer": "рждржерзНржпржХрзЗ ржПржоржиржнрж╛ржмрзЗ ржкрж░рж┐ржмрж░рзНрждржи ржХрж░рж╛ ржпрж╛рждрзЗ рждрж╛ ржЕржирзНржп ржХрзЗржЙ ржмрзБржЭрждрзЗ ржирж╛ ржкрж╛рж░рзЗ"
    },
    {
      "question": "Decrypt ржХрзА?",
      "options": [
        {
          "text": "Start Menu ржерзЗржХрзЗ Chrome ржмрж╛ Firefox рж╕рж┐рж▓рзЗржХрзНржЯ ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯЫбя╕П"
        },
        {
          "text": "рж╕рж╛ржВржХрзЗрждрж┐ржХ рждржерзНржпржХрзЗ ржЖржмрж╛рж░ ржЖржЧрзЗрж░ ржЕржмрж╕рзНржерж╛ржпрж╝ ржлрж┐рж░рж┐ржпрж╝рзЗ ржЖржирж╛",
          "icon": "ЁЯЫбя╕П"
        },
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ рж╕рж╛рж░рзНржнрж╛рж░ ржпрж╛ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ рждржерзНржп рж╕ржВрж░ржХрзНрж╖ржг ржХрж░рзЗ ржПржмржВ ржкрж╛ржарж╛рзЯ",
          "icon": "ЁЯЫбя╕П"
        },
        {
          "text": "Tab-ржПрж░ ржЙржкрж░ Right Click ржХрж░рзЗ Pin ржЕржкрж╢ржи рж╕рж┐рж▓рзЗржХрзНржЯ ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯЫбя╕П"
        }
      ],
      "answer": "рж╕рж╛ржВржХрзЗрждрж┐ржХ рждржерзНржпржХрзЗ ржЖржмрж╛рж░ ржЖржЧрзЗрж░ ржЕржмрж╕рзНржерж╛ржпрж╝ ржлрж┐рж░рж┐ржпрж╝рзЗ ржЖржирж╛"
    },
    {
      "question": "Incognito ржорзЛржб ржХрзА?",
      "options": [
        {
          "text": "ржЗржирзНржЯрж╛рж░ржирзЗржЯрзЗрж░ рждржерзНржп ржЦрзЛржБржЬрж╛рж░ ржЬржирзНржп ржмрзНржпржмрж╣рзГржд ржЯрзБрж▓",
          "icon": "ЁЯУЭ"
        },
        {
          "text": "URL рж╢рзБрж░рзБ рж╣ржпрж╝ https:// ржжрж┐ржпрж╝рзЗ",
          "icon": "ЁЯУЭ"
        },
        {
          "text": "Browser Settings > Privacy > Clear browsing data",
          "icon": "ЁЯУЭ"
        },
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ ржкрзНрж░рж╛ржЗржнрзЗржЯ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж┐ржВ ржорзЛржб ржпрзЗржЦрж╛ржирзЗ History ржЬржорж╛ рж╣ржпрж╝ ржирж╛",
          "icon": "ЁЯУЭ"
        }
      ],
      "answer": "ржПржХржЯрж┐ ржкрзНрж░рж╛ржЗржнрзЗржЯ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж┐ржВ ржорзЛржб ржпрзЗржЦрж╛ржирзЗ History ржЬржорж╛ рж╣ржпрж╝ ржирж╛"
    },
    {
      "question": "ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж╛рж░ History ржХрзА?",
      "options": [
        {
          "text": "ржЖржкржирж┐ ржпрзЗрж╕ржм ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗ ржЧрж┐ржпрж╝рзЗржЫрзЗржи рждрж╛рж░ рждрж╛рж▓рж┐ржХрж╛",
          "icon": "ЁЯХ╡я╕П"
        },
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ ржПржХржЯрж┐ ржирж┐рж░рзНржжрж┐рж╖рзНржЯ ржкрзГрж╖рзНржарж╛",
          "icon": "ЁЯХ╡я╕П"
        },
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗ ржврзЛржХрж╛рж░ рж╕ржорзЯ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж╛рж░рзЗ ржЬржорж╛ рж╣ржУржпрж╝рж╛ ржЫрзЛржЯ рждржерзНржп",
          "icon": "ЁЯХ╡я╕П"
        },
        {
          "text": "ржмрж┐рж╢рзНржмржмрзНржпрж╛ржкрзА рж╕ржВржпрзБржХрзНржд ржХржорзНржкрж┐ржЙржЯрж╛рж░ ржирзЗржЯржУрзЯрж╛рж░рзНржХ ржпрж╛ рждржерзНржп ржЖржжрж╛ржи-ржкрзНрж░ржжрж╛ржи ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯХ╡я╕П"
        }
      ],
      "answer": "ржЖржкржирж┐ ржпрзЗрж╕ржм ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗ ржЧрж┐ржпрж╝рзЗржЫрзЗржи рждрж╛рж░ рждрж╛рж▓рж┐ржХрж╛"
    },
    {
      "question": "New Tab ржХрзАржнрж╛ржмрзЗ ржЦрзЛрж▓рзЗ?",
      "options": [
        {
          "text": "рж▓рзЛржХрзЗрж╢ржи рж▓рзБржХрж┐ржпрж╝рзЗ ржирж┐рж░рж╛ржкржжрзЗ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬ ржХрж░рж╛ ржпрж╛ржпрж╝",
          "icon": "ЁЯТ╗"
        },
        {
          "text": "Tab-ржПрж░ ржЙржкрж░ Right Click ржХрж░рзЗ Pin ржЕржкрж╢ржи рж╕рж┐рж▓рзЗржХрзНржЯ ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯТ╗"
        },
        {
          "text": "Ctrl + T ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ",
          "icon": "ЁЯТ╗"
        },
        {
          "text": "Start Menu ржерзЗржХрзЗ Chrome ржмрж╛ Firefox рж╕рж┐рж▓рзЗржХрзНржЯ ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯТ╗"
        }
      ],
      "answer": "Ctrl + T ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ"
    },
    {
      "question": "New Window ржХрзАржнрж╛ржмрзЗ ржЦрзЛрж▓рзЗ?",
      "options": [
        {
          "text": "ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж╛рж░рзЗ ржПржХрж╛ржзрж┐ржХ ржкрзГрж╖рзНржарж╛ ржПржХрж╕рж╛ржерзЗ ржЦрзЛрж▓рж╛рж░ ржЙржкрж╛ржпрж╝",
          "icon": "ЁЯМР"
        },
        {
          "text": "Ctrl + N ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ",
          "icon": "ЁЯМР"
        },
        {
          "text": "ржнрж┐ржбрж┐ржУ рж╢рзЗржпрж╝рж╛рж░рж┐ржВ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ",
          "icon": "ЁЯМР"
        },
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ рж╕рж╛ржорж╛ржЬрж┐ржХ ржпрзЛржЧрж╛ржпрзЛржЧ ржорж╛ржзрзНржпржо",
          "icon": "ЁЯМР"
        }
      ],
      "answer": "Ctrl + N ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ"
    },
    {
      "question": "Incognito Window ржХрзАржнрж╛ржмрзЗ ржЦрзЛрж▓рзЗ?",
      "options": [
        {
          "text": "ржнрж┐ржбрж┐ржУ рж╢рзЗржпрж╝рж╛рж░рж┐ржВ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ",
          "icon": "ЁЯУШ"
        },
        {
          "text": "Ctrl + Shift + N ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ",
          "icon": "ЁЯУШ"
        },
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ рж╕рж╛ржорж╛ржЬрж┐ржХ ржпрзЛржЧрж╛ржпрзЛржЧ ржорж╛ржзрзНржпржо",
          "icon": "ЁЯУШ"
        },
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗ ржврзЛржХрж╛рж░ рж╕ржорзЯ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж╛рж░рзЗ ржЬржорж╛ рж╣ржУржпрж╝рж╛ ржЫрзЛржЯ рждржерзНржп",
          "icon": "ЁЯУШ"
        }
      ],
      "answer": "Ctrl + Shift + N ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ"
    },
    {
      "question": "Search Engine ржХрзА?",
      "options": [
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ ржПржХржЯрж┐ ржирж┐рж░рзНржжрж┐рж╖рзНржЯ ржкрзГрж╖рзНржарж╛",
          "icon": "ЁЯУ▒"
        },
        {
          "text": "ржЗржирзНржЯрж╛рж░ржирзЗржЯрзЗрж░ рждржерзНржп ржЦрзЛржБржЬрж╛рж░ ржЬржирзНржп ржмрзНржпржмрж╣рзГржд ржЯрзБрж▓",
          "icon": "ЁЯУ▒"
        },
        {
          "text": "рж▓рзЛржХрзЗрж╢ржи рж▓рзБржХрж┐ржпрж╝рзЗ ржирж┐рж░рж╛ржкржжрзЗ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬ ржХрж░рж╛ ржпрж╛ржпрж╝",
          "icon": "ЁЯУ▒"
        },
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ рж╕рж╛рж░рзНржнрж╛рж░ ржпрж╛ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ рждржерзНржп рж╕ржВрж░ржХрзНрж╖ржг ржХрж░рзЗ ржПржмржВ ржкрж╛ржарж╛рзЯ",
          "icon": "ЁЯУ▒"
        }
      ],
      "answer": "ржЗржирзНржЯрж╛рж░ржирзЗржЯрзЗрж░ рждржерзНржп ржЦрзЛржБржЬрж╛рж░ ржЬржирзНржп ржмрзНржпржмрж╣рзГржд ржЯрзБрж▓"
    },
    {
      "question": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ Pin ржХрзАржнрж╛ржмрзЗ ржХрж░рзЗ?",
      "options": [
        {
          "text": "Tab-ржПрж░ ржЙржкрж░ Right Click ржХрж░рзЗ Pin ржЕржкрж╢ржи рж╕рж┐рж▓рзЗржХрзНржЯ ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯУб"
        },
        {
          "text": "ржмрж┐рж╢рзНржмржмрзНржпрж╛ржкрзА рж╕ржВржпрзБржХрзНржд ржХржорзНржкрж┐ржЙржЯрж╛рж░ ржирзЗржЯржУрзЯрж╛рж░рзНржХ ржпрж╛ рждржерзНржп ржЖржжрж╛ржи-ржкрзНрж░ржжрж╛ржи ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯУб"
        },
        {
          "text": "Virtual Private Network ржпрж╛ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж┐ржВ ржирж┐рж░рж╛ржкржж рж░рж╛ржЦрзЗ",
          "icon": "ЁЯУб"
        },
        {
          "text": "Bookmark ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯУб"
        }
      ],
      "answer": "Tab-ржПрж░ ржЙржкрж░ Right Click ржХрж░рзЗ Pin ржЕржкрж╢ржи рж╕рж┐рж▓рзЗржХрзНржЯ ржХрж░рзЗ"
    },
    {
      "question": "Secure Website ржЪрж┐ржиржмрзЗржи ржХрзАржнрж╛ржмрзЗ?",
      "options": [
        {
          "text": "ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж╛рж░рзЗ ржПржХрж╛ржзрж┐ржХ ржкрзГрж╖рзНржарж╛ ржПржХрж╕рж╛ржерзЗ ржЦрзЛрж▓рж╛рж░ ржЙржкрж╛ржпрж╝",
          "icon": "ЁЯзн"
        },
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ ржПржХржЯрж┐ ржирж┐рж░рзНржжрж┐рж╖рзНржЯ ржкрзГрж╖рзНржарж╛",
          "icon": "ЁЯзн"
        },
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ ржарж┐ржХрж╛ржирж╛",
          "icon": "ЁЯзн"
        },
        {
          "text": "URL рж╢рзБрж░рзБ рж╣ржпрж╝ https:// ржжрж┐ржпрж╝рзЗ",
          "icon": "ЁЯзн"
        }
      ],
      "answer": "URL рж╢рзБрж░рзБ рж╣ржпрж╝ https:// ржжрж┐ржпрж╝рзЗ"
    },
    {
      "question": "Cookie Clear ржХрзАржнрж╛ржмрзЗ ржХрж░рзЗ?",
      "options": [
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ ржарж┐ржХрж╛ржирж╛",
          "icon": "ЁЯЫбя╕П"
        },
        {
          "text": "Ctrl + T ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ",
          "icon": "ЁЯЫбя╕П"
        },
        {
          "text": "Browser Settings > Privacy > Clear browsing data",
          "icon": "ЁЯЫбя╕П"
        },
        {
          "text": "Ctrl + D ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ Bookmark ржХрж░рж╛ ржпрж╛рзЯ",
          "icon": "ЁЯЫбя╕П"
        }
      ],
      "answer": "Browser Settings > Privacy > Clear browsing data"
    },
    {
      "question": "Ctrl + H ржХрзА ржХрж░рзЗ?",
      "options": [
        {
          "text": "рж╕рж╛ржВржХрзЗрждрж┐ржХ рждржерзНржпржХрзЗ ржЖржмрж╛рж░ ржЖржЧрзЗрж░ ржЕржмрж╕рзНржерж╛ржпрж╝ ржлрж┐рж░рж┐ржпрж╝рзЗ ржЖржирж╛",
          "icon": "ЁЯУЭ"
        },
        {
          "text": "Virtual Private Network ржпрж╛ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж┐ржВ ржирж┐рж░рж╛ржкржж рж░рж╛ржЦрзЗ",
          "icon": "ЁЯУЭ"
        },
        {
          "text": "Ctrl + Shift + N ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ",
          "icon": "ЁЯУЭ"
        },
        {
          "text": "ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж╛рж░ History ржЦрзБрж▓рзЗ",
          "icon": "ЁЯУЭ"
        }
      ],
      "answer": "ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж╛рж░ History ржЦрзБрж▓рзЗ"
    },
    {
      "question": "Ctrl + D ржХрзА ржХрж░рзЗ?",
      "options": [
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗ ржкрзНрж░ржмрзЗрж╢рзЗрж░ ржкрж░ ржкрзНрж░ржержо ржпрзЗ ржкрзГрж╖рзНржарж╛ ржжрзЗржЦрж╛ ржпрж╛ржпрж╝",
          "icon": "ЁЯХ╡я╕П"
        },
        {
          "text": "рж▓рзЛржХрзЗрж╢ржи рж▓рзБржХрж┐ржпрж╝рзЗ ржирж┐рж░рж╛ржкржжрзЗ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬ ржХрж░рж╛ ржпрж╛ржпрж╝",
          "icon": "ЁЯХ╡я╕П"
        },
        {
          "text": "Bookmark ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯХ╡я╕П"
        },
        {
          "text": "Browser Settings > Privacy > Clear browsing data",
          "icon": "ЁЯХ╡я╕П"
        }
      ],
      "answer": "Bookmark ржХрж░рзЗ"
    },
    {
      "question": "ржХрзАржнрж╛ржмрзЗ ржПржХрж╛ржзрж┐ржХ Page ржЦрзЛрж▓рж╛ ржпрж╛ржпрж╝?",
      "options": [
        {
          "text": "ржирждрзБржи ржирждрзБржи ржЯрзНржпрж╛ржмрзЗ ржмрж┐ржнрж┐ржирзНржи ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ ржЦрзБрж▓рзЗ",
          "icon": "ЁЯТ╗"
        },
        {
          "text": "ржЗржирзНржЯрж╛рж░ржирзЗржЯрзЗрж░ рждржерзНржп ржЦрзЛржБржЬрж╛рж░ ржЬржирзНржп ржмрзНржпржмрж╣рзГржд ржЯрзБрж▓",
          "icon": "ЁЯТ╗"
        },
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ рж╕ржлржЯржУржпрж╝рзНржпрж╛рж░ ржпрж╛ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ ржжрзЗржЦрж╛рж░ ржЬржирзНржп ржмрзНржпржмрж╣рж╛рж░ ржХрж░рж╛ рж╣ржпрж╝",
          "icon": "ЁЯТ╗"
        },
        {
          "text": "ржнрж┐ржбрж┐ржУ рж╢рзЗржпрж╝рж╛рж░рж┐ржВ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ",
          "icon": "ЁЯТ╗"
        }
      ],
      "answer": "ржирждрзБржи ржирждрзБржи ржЯрзНржпрж╛ржмрзЗ ржмрж┐ржнрж┐ржирзНржи ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ ржЦрзБрж▓рзЗ"
    },
    {
      "question": "VPN ржмрзНржпржмрж╣рж╛рж░рзЗ рж╕рзБржмрж┐ржзрж╛ ржХрзА?",
      "options": [
        {
          "text": "Virtual Private Network ржпрж╛ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж┐ржВ ржирж┐рж░рж╛ржкржж рж░рж╛ржЦрзЗ",
          "icon": "ЁЯМР"
        },
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ ржарж┐ржХрж╛ржирж╛",
          "icon": "ЁЯМР"
        },
        {
          "text": "рж▓рзЛржХрзЗрж╢ржи рж▓рзБржХрж┐ржпрж╝рзЗ ржирж┐рж░рж╛ржкржжрзЗ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬ ржХрж░рж╛ ржпрж╛ржпрж╝",
          "icon": "ЁЯМР"
        },
        {
          "text": "Ctrl + N ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ",
          "icon": "ЁЯМР"
        }
      ],
      "answer": "рж▓рзЛржХрзЗрж╢ржи рж▓рзБржХрж┐ржпрж╝рзЗ ржирж┐рж░рж╛ржкржжрзЗ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬ ржХрж░рж╛ ржпрж╛ржпрж╝"
    },
    {
      "question": "URL ржХрзА?",
      "options": [
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗ ржкрзНрж░ржмрзЗрж╢рзЗрж░ ржкрж░ ржкрзНрж░ржержо ржпрзЗ ржкрзГрж╖рзНржарж╛ ржжрзЗржЦрж╛ ржпрж╛ржпрж╝",
          "icon": "ЁЯЦея╕П"
        },
        {
          "text": "рж╕рж╛ржВржХрзЗрждрж┐ржХ рждржерзНржпржХрзЗ ржЖржмрж╛рж░ ржЖржЧрзЗрж░ ржЕржмрж╕рзНржерж╛ржпрж╝ ржлрж┐рж░рж┐ржпрж╝рзЗ ржЖржирж╛",
          "icon": "ЁЯЦея╕П"
        },
        {
          "text": "Ctrl + D ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ Bookmark ржХрж░рж╛ ржпрж╛рзЯ",
          "icon": "ЁЯЦея╕П"
        },
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ ржарж┐ржХрж╛ржирж╛",
          "icon": "ЁЯЦея╕П"
        }
      ],
      "answer": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ ржарж┐ржХрж╛ржирж╛"
    },
    {
      "question": "ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж╛рж░ ржХрзАржнрж╛ржмрзЗ ржУржкрзЗржи ржХрж░ржмрзЗ?",
      "options": [
        {
          "text": "Start Menu ржерзЗржХрзЗ Chrome ржмрж╛ Firefox рж╕рж┐рж▓рзЗржХрзНржЯ ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯУД"
        },
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ рж╕рж╛рж░рзНржЪ ржЗржЮрзНржЬрж┐ржи",
          "icon": "ЁЯУД"
        },
        {
          "text": "Ctrl + Shift + N ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ",
          "icon": "ЁЯУД"
        },
        {
          "text": "ржирждрзБржи ржирждрзБржи ржЯрзНржпрж╛ржмрзЗ ржмрж┐ржнрж┐ржирзНржи ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ ржЦрзБрж▓рзЗ",
          "icon": "ЁЯУД"
        }
      ],
      "answer": "Start Menu ржерзЗржХрзЗ Chrome ржмрж╛ Firefox рж╕рж┐рж▓рзЗржХрзНржЯ ржХрж░рзЗ"
    },
    {
      "question": "Google ржХрзА ржзрж░ржирзЗрж░ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ?",
      "options": [
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ рж╕рж╛рж░рзНржЪ ржЗржЮрзНржЬрж┐ржи",
          "icon": "ЁЯЧВя╕П"
        },
        {
          "text": "ржмрж┐рж╢рзНржмржмрзНржпрж╛ржкрзА рж╕ржВржпрзБржХрзНржд ржХржорзНржкрж┐ржЙржЯрж╛рж░ ржирзЗржЯржУрзЯрж╛рж░рзНржХ ржпрж╛ рждржерзНржп ржЖржжрж╛ржи-ржкрзНрж░ржжрж╛ржи ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯЧВя╕П"
        },
        {
          "text": "ржнрж┐ржбрж┐ржУ рж╢рзЗржпрж╝рж╛рж░рж┐ржВ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ",
          "icon": "ЁЯЧВя╕П"
        },
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ ржкрзНрж░рж╛ржЗржнрзЗржЯ ржмрзНрж░рж╛ржЙржЬрж┐ржВ ржорзЛржб ржпрзЗржЦрж╛ржирзЗ History ржЬржорж╛ рж╣ржпрж╝ ржирж╛",
          "icon": "ЁЯЧВя╕П"
        }
      ],
      "answer": "ржПржХржЯрж┐ рж╕рж╛рж░рзНржЪ ржЗржЮрзНржЬрж┐ржи"
    },
    {
      "question": "Facebook ржХрзА ржзрж░ржирзЗрж░ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ?",
      "options": [
        {
          "text": "ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯрзЗрж░ ржПржХржЯрж┐ ржирж┐рж░рзНржжрж┐рж╖рзНржЯ ржкрзГрж╖рзНржарж╛",
          "icon": "ЁЯФТ"
        },
        {
          "text": "Ctrl + T ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ",
          "icon": "ЁЯФТ"
        },
        {
          "text": "Start Menu ржерзЗржХрзЗ Chrome ржмрж╛ Firefox рж╕рж┐рж▓рзЗржХрзНржЯ ржХрж░рзЗ",
          "icon": "ЁЯФТ"
        },
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ рж╕рж╛ржорж╛ржЬрж┐ржХ ржпрзЛржЧрж╛ржпрзЛржЧ ржорж╛ржзрзНржпржо",
          "icon": "ЁЯФТ"
        }
      ],
      "answer": "ржПржХржЯрж┐ рж╕рж╛ржорж╛ржЬрж┐ржХ ржпрзЛржЧрж╛ржпрзЛржЧ ржорж╛ржзрзНржпржо"
    },
    {
      "question": "YouTube ржХрзА ржзрж░ржирзЗрж░ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ?",
      "options": [
        {
          "text": "рж╕рж╛ржВржХрзЗрждрж┐ржХ рждржерзНржпржХрзЗ ржЖржмрж╛рж░ ржЖржЧрзЗрж░ ржЕржмрж╕рзНржерж╛ржпрж╝ ржлрж┐рж░рж┐ржпрж╝рзЗ ржЖржирж╛",
          "icon": "ЁЯза"
        },
        {
          "text": "ржнрж┐ржбрж┐ржУ рж╢рзЗржпрж╝рж╛рж░рж┐ржВ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ",
          "icon": "ЁЯза"
        },
        {
          "text": "Ctrl + D ржЪрж╛ржкрж▓рзЗ Bookmark ржХрж░рж╛ ржпрж╛рзЯ",
          "icon": "ЁЯза"
        },
        {
          "text": "ржПржХржЯрж┐ рж╕рж╛рж░рзНржЪ ржЗржЮрзНржЬрж┐ржи",
          "icon": "ЁЯза"
        }
      ],
      "answer": "ржнрж┐ржбрж┐ржУ рж╢рзЗржпрж╝рж╛рж░рж┐ржВ ржУржпрж╝рзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ"
    }
  ]
}